有無巴絲都有父母問題

父母價值觀好唔夾，愈來愈憎大家，一見面就嘈，唔知可以點介入幫手
同2邊傾過，2邊都覺得對方問題，自己好正常，想理性d分析都唔得。同埋相方都積怨咗十幾年，以前細個以為無咩嘢，最近認真介入先知去到好嚴峻
2邊都錫我，見親佢地嘈都好大壓力，好想幫佢地化解。不過最無力嘅係相方都覺得無得化解，亦唔想化解 累鬥累咁玩，做子女真係好大壓力。
大家有無家庭問題？
分享下等我睇下有無轉機都好。

都幾好，有得見下父母鬧交
我老豆老母係我4歲已經離婚
初頭都隔年幾見一次
但近呢十年都無見過老豆了

但好大壓力，離又唔離婚咁
要見證住佢地去到老死不相往來嘅地步，好辛苦

救唔到架喇 由佢地嘈就算，慢慢會習慣

想找個方法，至少大家見到大家唔會面阻阻，但相方一見面總會忍唔住

我而家父母都有呢個問題，2 個成日為錢嘈，日日就係到嘈邊個係屋企收埋得錢多，屋企平時d 洗費就應該收得錢多個個比，簡單d 黎講就係2個都覺得應該對方比曬先啱，嘈到又話要分開又話要死

我老母本身份人又好敏感，講錯少少野唔啱佢心意都大發脾氣，我老豆份人又唔識理人感受，2個就日日為d 無聊野嘈，一星期點都會大嘈一次

唉，我都唔識點搞

我同你差不多
加上我老豆成日同朋友周圍去玩，大時大節都掉低老母。老母想佢放自己同屋企做等一位，老豆就經常諗自己

差唔多，同埋我老豆唔識理人感受既意思係，例如上個月比家用咁，佢拎疊錢拍我老母塊臉咁比話係貼佢玩，我老母叫佢玩都唔係咁玩，佢都係拎d 錢掃我老母塊臉話玩下姐，跟住又嘈

我老母又係成日覺得我老豆冇將佢同屋企放係第一位（雖然我老豆的確係）， 但我老豆講極都唔聽，親戚朋友屋企有事佢第一日時間撲去幫手，但屋企有事佢就隔好耐先理或者唔理，跟住2 個又嘈唉屌

大人既野, 細路仔唔好理

依句野垃圾

冇得救, 無論你做咩定唔做咩, 都冇用

係，永遠幫朋友，同朋友去玩，唉，講極佢都唔明，覺得自己開心就得

我都廿幾啦，唔細了 好想幫到手

仲以為個post我出
佢地乜都可以嘈一餐
好煩 根本就唔夾